想換過部49”電視有咩提議

屋企部電視用左十一年壞左

五千零蚊筆直有無邊部好提議。平時都係屋企睇電視多，係有時會睇下戲。

望過下格價網都係Samsung Panasonic多，Sony好貴

x70f 5千幾

呢部？

係

有錢剩就上75
再有錢就上85，5千尾

Sony 真心好用!

x8500f啦
感覺49似係VA panel只係差左區域背光
利申用緊

其實 75，85，90有咩分別

我都諗著買65"
想聽吓意

X70/75系係電子垃圾，冇罪大招牌Triluminos Display技術
唔信差好遠就買啦

一係就唔好買罪大買其他牌子(e.g. Panasonic)，買罪大入門機只會令你後悔

淘寶
65吋2千5有找

所以呢個budget都係其他牌子抵啲？我見x85f就五千零，但我真係無咩concept點為知好

利申，未買過電視

得罪講句，買電視唔買sony不如唔好買！

去睇下點買平

Panasonic 49FX630H點睇

X85F都OK, 都叫中階機

買左sony x8500f一星期
開心睇緊

三叔ks7300

早排買左呢部

即係去avlife好？

x85F 同x85G 有咩分別

我見格價網啲價差成千幾蚊

去完問啲sales,勁sell Panasonic FX800H ，點睇

開心使用nu8000中
岩岩買